中國留學生稱傷害世界和平 教授用「中國病毒」字眼被休假

（北美通訊）美國辛辛那提大學（ University of Cincinnati）一名來自中國的國際學生表示，對於校內一名教授以種族歧視字眼「中國病毒」（ Chinese Virus ）來形容武漢肺炎病毒，感到很受傷，認為會令不知情的人對中國人民產生不好的印象，損害友好交流和全世界的和平。